好似冇乜人買pro max同mini

見大部分都買左pro同普通12

下 12月先有得賣wo

咁遲先訂得啲打手收哂工啦

要換既一早換左

Pro max 無論重量同埋體積都有啲過大